Dijkstra - guia 6

Para este programa se debe debe ejecutar el comando make y luego el nombre del archivo junto con el 
indice N para la matriz, este tiene que ser mayor que 2:
	ej: ./dijkstra 4
	- dijkstra es el nombre del archivo
	- 4 es N 

Luego de eso se iniciarán los nombres para los vértices y se le pedián las distancias entre cada 
uno. Luego se le mostrará menú en el podrá escoger si ver la matriz[1], aplicar dijkstra[2], imprimir el 
grafo[3] o salir[0]

	[1]: se le mostrá la matriz  que acaba de crear
	[2]: Se le pedirá el vector que quiere usar como origen, para ello se mostrán primero los nombre 
		de los ectoresque existen, luego se mostrarán los vectores S[] y V-S (VS[]) y el vector
		 D[] con las distancias actuales entre el origen y las demás letras.

		inicialmente VS[] tiene todos los vertices, pero eso no se muetsra, mas si el primer
		movimiento, este consta en agregar el primer valor a S[] y quitarselo a VS[], no habrán 
		cambios en D[].

		Del segundo valor en adelante se irá actualizando D[] de la siguiente manera:

		Se compará el minimo entre D[w] y (D[v] + M[v][w])
		- D[w] es el vector D con con el indice de cada uno de los vertices que estén en 
		  ese momento en VS[]
		- D[v] es elvetor D con el indice del último vertice añadido a S[]
		- M[v][w] es la posición en la matriz con los indices v y w.
	
		Se hacen tantos cálculos como vertices hayan en VS[]
		El valor mínimo de cada cálculo se concervará en el vector D[], después de todos los
		calculos se mostrará el nuevo vestor D[]
	
		este tipo de actualizaciones se harán hasta que no queden vertices en VS[].
	
	[3]: imprimir el grafo.
	[0]: salir. 
	si coloca cualquier otro número deberá escoger de nuevo.


